頭先黃大仙報夢同我講班克警死緊

你班狗仆街啦頭先黃大仙同我講已經同關公講好數要你地冇好日子過

關公嗰邊已經call左五虎將去幫拖

大仙嗰邊已經call左悟空阿玉皇大帝嗰啲幫拖

平來諗住call二郎神不過佢隻𠱼天犬話唔想咬同類所以冇計

大仙話只要義士用手中靈光射向班仆街佢地就會知邊個係目標到時一定皇天擊殺

天佑香港

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

天佑香港

最新消息悟空已經call埋比逹

悟空呢?

有阿仲有唐僧不過要遲啲因為佢白馬好慢

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

俾香港正苦知道黑警知道 個天都幫我哋

三毛唔推 我幫推

李鵬90幾歲先死，神仙=廢
神仙b

上天要呢條垃圾死係我哋香港最光輝嘅日子入面代表上天要佢同共狗死係我地手下